如果可以迫到一個高官回應旺角唔抄潮聯小巴 會點答

？點解抄牌永遠唔抄潮聯？

點解潮聯咁把炮

"邊個威呀而家"

邊個威呀